---
layout: posts
title:  '"Pierce..." in Nocturnal battle of chariots (nbc)'
date:   15-11-2015
categories: Review
permalink: /reviews/pierce-in-nocturnal-battle-of-chariots-nbc.html
---
By k4r31, in Polish

> "Słynąca z death i black metalowych albumów Odium Records (Ars Macabra, Crepusculum) otwiera się na nowe i właśnie uruchomiła oddział zajmujący się muzyką elektroniczną."...

More: <http://www.nbc.art.pl/recenzje.php?id=2384>
